對唔住咁多位手足，24/11我約咗女神

冇得同你地一齊投票了

如果女神揀民賤聯
咁樓主係咪都會聽女神話

咁就唔係女神 係臭雞

agger

女神唔會認可民賤聯